# Copyright (c) 2003-2024, CKSource Holding sp. z o.o. All rights reserved.
#
# Want to contribute to this file? Submit your changes via a GitHub Pull Request.
#
# Check out the official contributor's guide:
# https://ckeditor.com/docs/ckeditor5/latest/framework/guides/contributing/contributing.html
#
msgid ""
msgstr ""
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

msgctxt "A suggestion for changing an item to the provided one."
msgid "*Change to:* %0"
msgstr "*更改至：* %0"

msgctxt "A suggestion for changing a content of a widget."
msgid "*Change %0 content*"
msgstr "*更改 %0 内容*"

msgctxt "A suggestion for checking a to-do list item."
msgid "*Check item*"
msgstr "*勾选项目*"

msgctxt "A suggestion for setting inline formatting."
msgid "*Format:* %0"
msgstr "*格式：* %0"

msgctxt "A suggestion for indenting an item."
msgid "*Indent:* %0"
msgstr "*增加缩进：* %0"

msgctxt "A suggestion for inserting an item."
msgid "*Insert:* %0"
msgstr "*插入：* %0"

msgctxt "A suggestion for changing table properties."
msgid "*Format:* change table properties"
msgstr "*格式：*更改表格属性"

msgctxt "A suggestion for changing table cell properties."
msgid "*Format:* change table cell properties"
msgstr "*格式：*更改表格单元格属性"

msgctxt "A suggestion for inserting an item into another item."
msgid "*Format:* insert into %0"
msgstr "*格式：* 插入至 %0"

msgctxt "A suggestion for removing item from another item."
msgid "*Format:* remove from %0"
msgstr "*格式：* 从 %0 移除"

msgctxt "A suggestion for replacing an image."
msgid "*Replace image URL*"
msgstr "*替换图片 URL*"

msgctxt "A suggestion for resizing a table."
msgid "*Format:* resize table"
msgstr "*格式：* 调整表格尺寸"

msgctxt "A suggestion for changing the list order to reversed."
msgid "*Format:* set order to reversed"
msgstr "*格式：* 将顺序设置为倒序"

msgctxt "A suggestion for changing the list order to regular."
msgid "*Format:* set order to regular"
msgstr "*格式：* 将顺序设置为常规"

msgctxt "A suggestion for changing the start index of the list."
msgid "*Format:* set start index to %0"
msgstr "*格式：* 设置起始索引为 %0"

msgctxt "A suggestion for merging cells."
msgid "*Merge cells*"
msgstr "*合并单元格*"

msgctxt "A suggestion for merging items."
msgid "*Merge:* %0"
msgstr "*合并：* %0"

msgctxt "A suggestion for outdenting an item."
msgid "*Outdent:* %0"
msgstr "*减少缩进：* %0"

msgctxt "A suggestion for removing all formatting."
msgid "*Remove all formatting*"
msgstr "*移除所有格式*"

msgctxt "A suggestion for removing an inline format."
msgid "*Remove format:* %0"
msgstr "*移除格式：* %0"

msgctxt "A suggestion for removing the highlight."
msgid "*Remove highlight*"
msgstr "*移除高亮*"

msgctxt "A suggestion for removing image text alternative."
msgid "*Remove image text alternative*"
msgstr "*移除图片替换文本*"

msgctxt "A suggestion for removing the link."
msgid "*Remove link*"
msgstr "*移除链接*"

msgctxt "A suggestion for removing an item."
msgid "*Remove:* %0"
msgstr "*移除：* %0"

msgctxt "A suggestion for replacing table cells (table pasting)."
msgid "*Replace table cells*"
msgstr "*替代表格单元格*"

msgctxt "A suggestion for resetting the font background color."
msgid "*Reset font background color*"
msgstr "*重置字体背景色*"

msgctxt "A suggestion for resetting the font color."
msgid "*Reset font color*"
msgstr "*设置字体颜色*"

msgctxt "A suggestion for resetting the font family."
msgid "*Reset font family*"
msgstr "*重置字体*"

msgctxt "A suggestion for resetting the font size."
msgid "*Reset font size*"
msgstr "*重置字号*"

msgctxt "A suggestion for resetting image width."
msgid "*Reset image width*"
msgstr "*重置图像宽度*"

msgctxt "A suggestion for setting the font background color to %0."
msgid "*Set font background color:* %0"
msgstr "*设置字体背景色：*%0"

msgctxt "A suggestion for setting the font color to %0."
msgid "*Set font color:* %0"
msgstr "*设置字体颜色：* %0"

msgctxt "A suggestion for setting the font family to %0."
msgid "*Set font family:* %0"
msgstr "*设置字体：* %0"

msgctxt "A suggestion for setting the font size to %0."
msgid "*Set font size:* %0"
msgstr "*设置字号：* %0"

msgctxt "A suggestion for setting one or more formatting changes to %0"
msgid "*Set format:* %0"
msgstr "*设置格式:* %0"

msgctxt "A suggestion for setting multiple inline formatting to %0"
msgid "*Set format to:* %0"
msgstr "*设置格式为：* %0"

msgctxt "A suggestion for highlighting text."
msgid "*Set highlight:* %0"
msgstr "*设置高亮：* %0"

msgctxt "A suggestion for setting image text alternative to %0."
msgid "*Set image text alternative:* %0"
msgstr "*设置图片替代文本：* %0"

msgctxt "A suggestion for setting the image width to %0."
msgid "*Set image width:* %0"
msgstr "*设置图片宽度：* %0"

msgctxt "A suggestion for setting the link URL."
msgid "*Set link:* %0"
msgstr "*设置链接：* %0"

msgctxt "A suggestion for splitting cells horizontally."
msgid "*Split cell:* horizontally"
msgstr "*拆分单元格：* 横向"

msgctxt "A suggestion for splitting cells vertically."
msgid "*Split cell:* vertically"
msgstr "*拆分单元格：* 纵向"

msgctxt "A suggestion for splitting the item."
msgid "*Split:* %0"
msgstr "*拆分：* %0"

msgctxt "A suggestion for unchecking a to-do list item."
msgid "*Uncheck item*"
msgstr "*取消勾选项目*"

msgctxt "The label for the button which accepts all selected suggestions."
msgid "Accept all selected suggestions"
msgstr "接受所有选中建议"

msgctxt "The label for the button which accepts all suggestions."
msgid "Accept all suggestions"
msgstr "接受所有建议"

msgctxt "The label for the accept suggestion button."
msgid "Accept suggestion"
msgstr "接受建议"

msgctxt "The label for the button which discards all selected suggestions."
msgid "Discard all selected suggestions"
msgstr "放弃所有选中建议"

msgctxt "The label for the button which discards all suggestions."
msgid "Discard all suggestions"
msgstr "放弃所有建议"

msgctxt "The label for the discard suggestion button."
msgid "Discard suggestion"
msgstr "放弃建议"

msgctxt "A message read out by assistive technologies the moment the user selection leaves an insertion suggestion."
msgid "LEAVE_INSERTION_SUGGESTION_ANNOUNCEMENT"
msgstr "离开插入建议。"

msgctxt "A message read out by assistive technologies the moment the user selection enters an insertion suggestion."
msgid "ENTER_INSERTION_SUGGESTION_ANNOUNCEMENT"
msgstr "输入插入建议。按 %0 进入讨论。"

msgctxt "A message read out by assistive technologies the moment the user selection leaves a deletion suggestion."
msgid "LEAVE_DELETION_SUGGESTION_ANNOUNCEMENT"
msgstr "离开删除建议。"

msgctxt "A message read out by assistive technologies the moment the user selection enters a deletion suggestion."
msgid "ENTER_DELETION_SUGGESTION_ANNOUNCEMENT"
msgstr "输入删除建议。按 %0 进入讨论。"

msgctxt "A message read out by assistive technologies the moment the user selection leaves a formatting suggestion."
msgid "LEAVE_FORMATTING_SUGGESTION_ANNOUNCEMENT"
msgstr "离开格式建议。"

msgctxt "A message read out by assistive technologies the moment the user selection enters a formatting suggestion."
msgid "ENTER_FORMATTING_SUGGESTION_ANNOUNCEMENT"
msgstr "输入格式建议。按 %0 进入讨论。"

msgctxt "A text label for assistive technologies describing the suggestion thread."
msgid "SUGGESTION_THREAD_ARIA_LABEL"
msgid_plural "Suggestion by %1. Created on %2. %0 replies. %3"
msgstr[0] "%1 的建议。创建于 %2。%0 个回复。%3"

msgctxt "A text label for assistive technologies providing additional information about navigation in the suggestion thread."
msgid "SUGGESTION_THREAD_DESCRIPTION"
msgstr "按 Enter 键获取更多选项。按 Esc 键退出。"

msgctxt "The block quote element name displayed in the suggestion."
msgid "ELEMENT_BLOCK_QUOTE"
msgstr "块引用"

msgctxt "The default styled list element name displayed in the suggestion."
msgid "ELEMENT_DEFAULT_LIST_DEFAULT"
msgstr "默认清单样式"

msgctxt "The bulleted list element name displayed in the suggestion."
msgid "ELEMENT_BULLETED_LIST"
msgstr "项目符号列表"

msgctxt "The default styled bulleted list element name displayed in the suggestion."
msgid "ELEMENT_BULLETED_LIST_DEFAULT"
msgstr "项目符号列表（默认）"

msgctxt "The circle styled bulleted list element name displayed in the suggestion."
msgid "ELEMENT_BULLETED_LIST_CIRCLE"
msgstr "项目符号列表（圆圈）"

msgctxt "The disc styled bulleted list element name displayed in the suggestion."
msgid "ELEMENT_BULLETED_LIST_DISC"
msgstr "项目符号列表（圆盘）"

msgctxt "The square styled bulleted list element name displayed in the suggestion."
msgid "ELEMENT_BULLETED_LIST_SQUARE"
msgstr "项目符号列表（方框）"

msgctxt "The caption element name displayed in the suggestion."
msgid "ELEMENT_CAPTION"
msgstr "标题"

msgctxt "The code block element name displayed in the suggestion."
msgid "ELEMENT_CODE_BLOCK"
msgid_plural "%0 code blocks"
msgstr[0] "%0 代码块"

msgctxt "The heading element name displayed in the suggestion."
msgid "ELEMENT_HEADING"
msgid_plural "%0 headings (level %1)"
msgstr[0] "%0 标题（级别 %1）"

msgctxt "The heading element name displayed in the suggestion with a custom title."
msgid "ELEMENT_HEADING_CUSTOM"
msgid_plural "%0 headings (%1)"
msgstr[0] "%0 标题 （%1）"

msgctxt "The horizontal line element name displayed in the suggestion."
msgid "ELEMENT_HORIZONTAL_LINE"
msgid_plural "%0 horizontal lines"
msgstr[0] "%0 水平线"

msgctxt "The HTML embed element name displayed in the suggestion."
msgid "ELEMENT_HTML_EMBED"
msgid_plural "%0 HTML embeds"
msgstr[0] "HTML 嵌入"

msgctxt "The image element name displayed in the suggestion."
msgid "ELEMENT_IMAGE"
msgid_plural "%0 images"
msgstr[0] "%0 图片"

msgctxt "The inline image element name displayed in the suggestion."
msgid "ELEMENT_INLINE_IMAGE"
msgid_plural "%0 images"
msgstr[0] "%0 图片"

msgctxt "The line break element name displayed in the suggestion."
msgid "ELEMENT_LINE_BREAK"
msgid_plural "%0 line breaks"
msgstr[0] "%0 换行符"

msgctxt "The list item element name displayed in the suggestion."
msgid "ELEMENT_LIST_ITEM"
msgid_plural "%0 list items"
msgstr[0] "%0 列表项目"

msgctxt "The media element name displayed in the suggestion."
msgid "ELEMENT_MEDIA"
msgid_plural "%0 media items"
msgstr[0] "%0 媒体项目"

msgctxt "The numbered list element name displayed in the suggestion."
msgid "ELEMENT_NUMBERED_LIST"
msgstr "项目编号列表"

msgctxt "The default styled numbered list element name displayed in the suggestion."
msgid "ELEMENT_NUMBERED_LIST_DEFAULT"
msgstr "编号列表（默认）"

msgctxt "The decimal styled numbered list element name displayed in the suggestion."
msgid "ELEMENT_NUMBERED_LIST_DECIMAL"
msgstr "项目符号列表（十进制）"

msgctxt "The decimal styled (with leading zero) numbered list element name displayed in the suggestion."
msgid "ELEMENT_NUMBERED_LIST_DECIMAL_LEADING_ZERO"
msgstr "编号列表（前导 0 的十进制）"

msgctxt "The lower latin styled numbered list element name displayed in the suggestion."
msgid "ELEMENT_NUMBERED_LIST_LOWER_LATIN"
msgstr "编号列表（小写拉丁字母）"

msgctxt "The lower roman styled numbered list element name displayed in the suggestion."
msgid "ELEMENT_NUMBERED_LIST_LOWER_ROMAN"
msgstr "编号列表（小写罗马数字）"

msgctxt "The upper latin styled numbered list element name displayed in the suggestion."
msgid "ELEMENT_NUMBERED_LIST_UPPER_LATIN"
msgstr "编号列表（大写拉丁字母）"

msgctxt "The upper roman styled numbered list element name displayed in the suggestion."
msgid "ELEMENT_NUMBERED_LIST_UPPER_ROMAN"
msgstr "编号列表（大写罗马数字）"

msgctxt "The page break element name displayed in the suggestion."
msgid "ELEMENT_PAGE_BREAK"
msgid_plural "%0 page breaks"
msgstr[0] "%0 分页符"

msgctxt "The paragraph element name displayed in the suggestion."
msgid "ELEMENT_PARAGRAPH"
msgid_plural "%0 paragraphs"
msgstr[0] "%0 段落"

msgctxt "The space element name displayed in the suggestion."
msgid "ELEMENT_SPACE"
msgid_plural "%0 spaces"
msgstr[0] "%0 空格"

msgctxt "The table element name displayed in the suggestion."
msgid "ELEMENT_TABLE"
msgid_plural "%0 tables"
msgstr[0] "%0 表格"

msgctxt "The table column element name displayed in the suggestion."
msgid "ELEMENT_TABLE_COLUMN"
msgid_plural "%0 table columns"
msgstr[0] "%0 表格列"

msgctxt "The table column with text element name displayed in the suggestion."
msgid "ELEMENT_TABLE_COLUMN_WITH_TEXT"
msgid_plural "%0 table columns *with text* %1"
msgstr[0] "%0 表格列 *含文本* %1"

msgctxt "The table of contents element name displayed in the suggestion."
msgid "ELEMENT_TABLE_OF_CONTENTS"
msgid_plural "%0 tables of contents"
msgstr[0] "目录"

msgctxt "The table row element name displayed in the suggestion."
msgid "ELEMENT_TABLE_ROW"
msgid_plural "%0 table rows"
msgstr[0] "%0 表格行"

msgctxt "The table row with text element name displayed in the suggestion."
msgid "ELEMENT_TABLE_ROW_WITH_TEXT"
msgid_plural "%0 table rows *with text* %1"
msgstr[0] "%0 表格行 *含文本* %1"

msgctxt "The table with text element name displayed in the suggestion."
msgid "ELEMENT_TABLE_WITH_TEXT"
msgstr "表格 *含文本* %0"

msgctxt "The title element name displayed in the suggestion."
msgid "ELEMENT_TITLE"
msgstr "标题"

msgctxt "The to-do list element name displayed in the suggestion."
msgid "ELEMENT_TODO_LIST"
msgstr "待办事项列表"

msgctxt "The multi-level list element name displayed in the suggestion."
msgid "ELEMENT_MULTI_LEVEL_LIST"
msgstr "多级列表"

msgctxt "The merge field element name displayed in the suggestion."
msgid "ELEMENT_MERGE_FIELD"
msgid_plural "%0 merge fields"
msgstr[0] "合并字段"

msgctxt "The alignment format name displayed in a format suggestion."
msgid "FORMAT_ALIGNMENT"
msgstr "对齐"

msgctxt "The align to center format name displayed in a format suggestion."
msgid "FORMAT_ALIGN_TO_CENTER"
msgstr "居中对齐"

msgctxt "The align to left format name displayed in a format suggestion."
msgid "FORMAT_ALIGN_TO_LEFT"
msgstr "左对齐"

msgctxt "The align to right format name displayed in a format suggestion."
msgid "FORMAT_ALIGN_TO_RIGHT"
msgstr "右对齐"

msgctxt "The bold format name displayed in a format suggestion."
msgid "FORMAT_BOLD"
msgstr "粗体"

msgctxt "The code format name displayed in a format suggestion."
msgid "FORMAT_CODE"
msgstr "代码"

msgctxt "The header column format name displayed in a format suggestion."
msgid "FORMAT_HEADER_COLUMN"
msgstr "标题列"

msgctxt "The header row format name displayed in a format suggestion."
msgid "FORMAT_HEADER_ROW"
msgstr "标题行"

msgctxt "The highlight format name displayed in a format suggestion."
msgid "FORMAT_HIGHLIGHT"
msgstr "高亮"

msgctxt "The italic format name displayed in a format suggestion."
msgid "FORMAT_ITALIC"
msgstr "斜体"

msgctxt "The justify text format name displayed in a format suggestion."
msgid "FORMAT_JUSTIFY_TEXT"
msgstr "两端对齐"

msgctxt "The regular column format name displayed in a format suggestion."
msgid "FORMAT_REGULAR_COLUMN"
msgstr "常规列"

msgctxt "The regular row format name displayed in a format suggestion."
msgid "FORMAT_REGULAR_ROW"
msgstr "常规行"

msgctxt "The label for area disabled in restricted editing area in a format suggestion."
msgid "FORMAT_RESTRICTED_DISABLED"
msgstr "*不允许在限制编辑模式下使用*"

msgctxt "The label for area enabled in restricted editing area in a format suggestion."
msgid "FORMAT_RESTRICTED_ENABLED"
msgstr "*在限制编辑模式下允许使用*"

msgctxt "The side image format name displayed in a format suggestion."
msgid "FORMAT_SIDE_IMAGE"
msgstr "图片侧边显示"

msgctxt "The strikethrough format name displayed in a format suggestion."
msgid "FORMAT_STRIKETHROUGH"
msgstr "删除线"

msgctxt "The subscript format name displayed in a format suggestion."
msgid "FORMAT_SUBSCRIPT"
msgstr "下标脚本"

msgctxt "The superscript format name displayed in a format suggestion."
msgid "FORMAT_SUPERSCRIPT"
msgstr "超级脚本"

msgctxt "The underline format name displayed in a format suggestion."
msgid "FORMAT_UNDERLINE"
msgstr "下划线"

msgctxt "The list or block indent format name displayed in a format suggestion."
msgid "FORMAT_INDENT"
msgstr "缩进"

msgctxt "The list reversed format name displayed in a format suggestion."
msgid "FORMAT_LIST_REVERSED"
msgstr "列表反转"

msgctxt "The list start format name displayed in a format suggestion."
msgid "FORMAT_LIST_START"
msgstr "列表开始"

msgctxt "The font size format name displayed in a format suggestion."
msgid "FORMAT_FONT_SIZE"
msgstr "字体大小"

msgctxt "The font family format name displayed in a format suggestion."
msgid "FORMAT_FONT_FAMILY"
msgstr "字体类型"

msgctxt "The font color format name displayed in a format suggestion."
msgid "FORMAT_FONT_COLOR"
msgstr "字体颜色"

msgctxt "The font background color format name displayed in a format suggestion."
msgid "FORMAT_FONT_BACKGROUND"
msgstr "字体背景颜色"

msgctxt "The image size change format name displayed in a format suggestion."
msgid "FORMAT_IMAGE_SIZE"
msgstr "图片大小"

msgctxt "The style format name displayed in a format suggestion."
msgid "FORMAT_STYLE"
msgstr "样式"

msgctxt "The label for the alert shown when closing the editor with an unsaved track changes change."
msgid "PENDING_ACTION_SUGGESTION"
msgstr "建议中有未保存内容"

msgctxt "A suggestion for replacing one text with another."
msgid "REPLACE_TEXT"
msgstr "*用* %1 *替换：* %0 "

msgctxt "The label for the dropdown containing some options related to track changes."
msgid "Track changes"
msgstr "跟踪更改"

msgctxt "The additional information that suggestion comes from external source."
msgid "EXTERNAL_SUGGESTION"
msgstr "此建议来自外部来源。"

msgctxt "The additional information that suggestion comes from imported word file."
msgid "EXTERNAL_IMPORT_WORD_SUGGESTION"
msgstr "此建议来自导入的 Word 文件。"
